有冇人嘅朋友都係咁樣？

身體有啲朋友好中意係ig post 自己enjoy ulife
但喺明明自己只喺讀緊嗰間u嘅asso 又成日懷念中學嘅生活 依啲人真喺好麻煩同好柒

你咪post返你精彩大學生活 冇衝突

喺你老母

但係佢明明係asso但要扮u 唔覺得好做作？

咁邊個先係正字

係

學懂了 謝巴打

where=喺邊
yes=係

絕膠囉

佢都算係我嘅密友

City

唔知city定poly
唔想睇佢啲post呀

有閪朋友咩

Ching做咩咁sad呀